各位Asso hd同志入一入黎

好大壓力

洗底中

跟你一世點洗呀

同志專玩後門

想入dicky哥哥後門

召集所有asshole後門狗

教畜行撚開啦

入就免啦
不過dicky仔可以送你一碗喺佢後門出嚟嘅美食

起來 不願做阿蘇的人民

咪唯有寫自己野雞大學同港大master 畢業囉 都係買cert 㗎啦

Hi 唔小心搵到後門走左入hku

後門狗
你喺hku有無同人講你係走後門入嚟

ive hd受唔受玩

咩科
我都想走後門

唔撚得呀
後門正門咪又係門

報到！